救救mask屌你老母

入咗幾多？